{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_043083",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=73337&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "투린풀빌라"
    },
    "text": "トゥーリンプールビラは、プライベートな一軒家2棟で構成されています。 各棟ごとに客室は室内温水プールを備えており、四季を通じて水遊びが楽しめます。 このペンションはジュラシック博物館までは車で約36分の距離に位置しており、大川海水浴場は車で約6分の距離、コッチ海水浴場は車で約2分の距離です。 宿泊客は5時以降に入室が可能で、退室は22時以降に行われなければなりません。 それぞれの客室には、個別の室内ぬるま湯プールがあります。 利用時間は入室した時点から退室するまでであり、32度のぬるま湯は無料で提供されますが、33度のぬるま湯は追加費用30,000ウォンが発生します。 この追加費用は現場で支払う必要があります。 このペンションには駐車場と無料消火器、火災警報器が設置されており、電気グリルが使えるバーベキュー施設も提供されています。 最大人数の超過、保護者のいない未成年者、ペットの出入りは許可されず、火災危険物質の使用は絶対に禁止され、ゴミは分離して指定された場所に捨てられなければなりません。 これらの情報はペンションの事情により変更される場合があり、オンシーズン中には一部の客室の料金が変動する場合があります。 また、プールの運営は天候やペンションの状況によっても変動することがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "トゥーリンプールビラはどのような施設ですか？",
            "answer": "トゥーリンプールビラはプライベートな一軒家で、各棟には室内温水プールがあります。"
        },
        {
            "question": "トゥーリンプールビラの周辺にはどのような観光スポットがありますか？",
            "answer": "ジュラシック博物館や大川海水浴場、コッチ海水浴場などが近くにあります。"
        },
        {
            "question": "トゥーリンプールビラではプールを利用することができますか？",
            "answer": "はい、トゥーリンプールビラの各客室には個別の室内ぬるま湯プールがあります。"
        },
        {
            "question": "トゥーリンプールビラのプール利用時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "プールの利用時間は入室した時点から退室するまでです。"
        },
        {
            "question": "トゥーリンプールビラのプールの温度について教えてください。",
            "answer": "32度のぬるま湯は無料で提供されますが、33度のぬるま湯を利用する場合は追加費用が発生します。"
        },
        {
            "question": "トゥーリンプールビラでのバーベキューは可能ですか？",
            "answer": "はい、トゥーリンプールビラでは電気グリルが使えるバーベキュー施設が提供されています。"
        },
        {
            "question": "トゥーリンプールビラでの宿泊に制限はありますか？",
            "answer": "最大人数の超過や保護者のいない未成年者、ペットの出入りは許可されません。"
        },
        {
            "question": "トゥーリンプールビラでの火災危険物質の使用について教えてください。",
            "answer": "火災危険物質の使用は絶対に禁止されています。"
        },
        {
            "question": "トゥーリンプールビラの料金は変動しますか？",
            "answer": "オンシーズン中には一部の客室の料金が変動する場合があります。"
        },
        {
            "question": "トゥーリンプールビラのプールの運営について教えてください。",
            "answer": "プールの運営は天候やペンションの状況によっても変動することがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 404,
        "QA": 459
    }
}